[League of Legends] [388] 123

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

蛋捲

黃色LOGO

wa

文識
7巨

WA 咁大粒新ICON

鬼哥

@KM106

小弟玩開中路，唔敢講場場Carry, 但起碼都正常發揮（KDA3.1)但身邊冇一個隊友係正常 下路雙人線可以跟分鐘咁死，上路可以打到完場傷害低過sup到我打ad就到中路雷，線上幾肥都好，打會戰會比對面中路秒,打jg帶風向，打埋燈去緊都可以唔等我沖去死 再唔係就gk邊路另一路就瘋狂咁送好撚辛苦啊屌有冇人明 點解我可以同呢班人一樣牌位

流血衛士唔煩了

Lux KDA: 3.691 Total Sessions Played: 76
Won 46 Lost 30 Win Rate 60.53%
Total Champion Kills 438 Total Deaths 327 Total Assists 769
First Blood 6 First Blood Assist 0 KDA 3.691
First Tower 4 First Tower Assist 7 Double Kills 36
Triple Kills 5 Quadra Kills 2 Penta Kills 0

想典

我3.69 KDA都升唔到啦

一瞬千擊

你個FD玩乜 定無玩了

冇4緊係升唔到

25手足冇得升都好正常

都係廁神公道

咁我寧願唔升了

其實文識咁博做咩?....完全係損人不利己.....

同E波拉病毒既黃秋生一樣 要報復社會

博大霧

狗黎

你先係

出面又落7巨

12784

會玩 唔G佢

@文音

WT9

以武力的性病根絕

天人

我都想咁樣DUM鳩KM

鞏固黨國連結 習近平：百姓把中共看成自家的黨
最新更新：2020/09/17 20:15

（中央社記者邱國強北京17日電）在美國政界興起「中共不等於中國」論述之際，中共總書記習近平繼日前以「絕不答應」回應後，16日在湖南視察時強調，中國老百姓「把共產黨看成是自家的黨，是老百姓的黨」。

自川普政府升高美中對抗態勢後，美國政界的對中論述開始區分「中共」與「中國」，被認為直搗問題核心，也讓北京高度警覺。

習近平3日在出席紀念抗戰勝利75週年座談會上，則以「任何人、任何勢力企圖把中國共產黨和中國人民割裂開來、對立起來，中國人民都絕不答應」一語，作出回應。

新華社報導，習近平16日前往湖南省考察調研。他在視察郴州市汝城縣文明瑤族鄉沙洲瑤族村一戶農家時說，因為有老百姓支持，中共才有了「光榮歷程、輝煌事業」。農戶家裡的變化，「共產黨堅持為民本色，說到做到」的道理。

根據報導，習近平隨後走出農戶，向在場的村民說，中國共產黨人自己有一條棉被「也可以分半條給老百姓。建黨近百年「不忘初心，老百姓把共產黨看成是自家的黨，是老百姓的黨」。

同一天，習近平還前往郴州市一所小學視察，其中包括一個正在上思想政治課的班級。他說，「紅色基因」要在學生們的身上得到體現，「革命事業要一代一代傳下去」，「中華民族偉大復興」將在今天的青少年一代手中實現。（編輯：繆宗翰）1090917

勇者塔第1層

唔敢click入去

EZ 有冇再難D

陳C9洗完衫就開台咁勤力

kennys

G2

OK啦好過咩魚箱先

魚箱

霜

冇人理電王就係到發DIN BOT上身

中咗六合彩頭獎成年 你問我答

另一個我黎 你問我答

你中左仲要番工

返工係興趣黎

佢弱智的

電王又發作

點解腎仔冇新ICON

笑

見到隻哈利波特新game Hogwarts Legacy差d哭𠹌左

想玩THIS

利物浦足球會

幾時死

SWITCH獵人高清到

睇落起碼有8k

系 想幫部SWITCH換張3090

我準備換8k電視玩

8000蚊你都冇啦 仲8k

文識俾左幾皮打發我

AA團-2

id：疏星淡月千秋院

full了
加你好友先la

連你都-1人

巧牙

Lusheeta +

Lusheeta ++

撚得人多有報應啦

台未

AA唔台不如米能A

有女GE巴打先好+

高清獵人未 有冇SWITCH

不了

7SS會-1人 咁自己玩算

我冇SY咁25

HUNTER勁撚到

ID: Lusheeta ++

台都冇 講經

台囉

首世界賽歌用支那話rap

支那公司緊係用支那話

錯post sor

是

你係咪睇唔起我地

洗唔洗咁惡?

入黎搞事?

台服ID 因為我實在太可愛

玩開AD（銅牌仔）

有冇人想雙排

等我個鐵牌落到4區就幫你

++小喵汪汪OwO

買野比白3食

大陸前電競職業選手「死亡宣告」（本名李威俊）

香港前電競職業選手「歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人」（本名林XX）

咁能25

女司機響圓方泊泊下車無啦啦開門落車 差啲夾死自己
牛撚B

林慧韡

邊個最25唔say la

女司機響圓方泊泊下車無啦啦開門落車 差啲夾死自己

手足

我feel到我揸車都會係咁

你考邊隻

246棍

admire

原本有冇牌

乜柒都冇

我46撞撚死你

我夠有46
鬥撼囉

你都未考

拉晒

未考我唔出街 睇你點撞

再嘈撞埋你

D台狗渣車好恐怖 你得唔得架

我揸車都好恐怖 唔驚

支援

一陣唔中撞埋你

馬賽唔中先撞我==

ok

中唔中都撞

幾癲下

有幾==

好彩佢台灣揸
驚西

悶

開咪

我會香港甩左P先去台灣
小心D

唔驚 我到左台灣

台了

咁撞完香港手足先去搵你

撞腎先

槍-1

@20GG

carry we noobs

槍台未

睇左未

更新完隻雷柯薩改到好on9
技能CD時間亂曬,完全玩唔到

wac

點搞

搵人救下KM

bug定咩

1-0
準備開車

你冷靜啲先

KM撈未

aram不了

有咩玩

別用離開教巨 失去的姊最重要

槍

咁槍未

3090一億FPS槍未

無人

1-2 我中左了 撞腎仔

ok
熄返匙

肯尼S未

冇玩G好耐

G

g未

G未

1 2

聽日打通頂未

槍未

無人G 睇KOTD算 on99

EAT咩好

C

M

買件3文治加包著片先

一包唔夠

7仔D結冰3文治

3文治 凍冰冰不啦

食THIS了

買幾包著片食飽咪算

生菲G

你點買的

DONKI得THIS

this jeng
donki 16蚊兩碗 掃左6碗

是 DONKI勁抵

好治癒

25蚊勁能貴==

$都要25

樓上D人唔識用微波爐

想去力狗樓下間759

食野未

岩岩煮完

1515

ME TOO

架仔aoc爆冷

0-1
準備落樓開車

咩車

想吃

驚車

入去spec傻仔7ss上鷹先

有無人因為隻連貓由鍾意貓變到唔鍾意

台

上佢老母咩 唔台等跌分

尋日老豆老尾都話想養狗 邊到有得執

你咪係

唔好啦

好

ios14終於追得上幾年前既an9 哭撚左

巨1:16

信腎狗抵輸錢啦

小佩當道

馬賽入多3粒ok嗎

腎仔個場輸 都係要斬文識

趁腎訓教上佢屋企斬佢

試吓搵隻專精英
隊友爆 你心態唔可以爆
呢場唔得就下埸 keep住打好自己先
你埸埸打好自己 有實力 點都上到去既
加油啦
利申鑽2

人間有愛

呢到係咪夠10人玩AMONG US

其實玩乜

巨支槍勁

一上水咁串?

訓未?

個尿all左幾耐

睇黎我隻鷹指日可待

Wutface

俾D鼓勵ok?

夜晚可以行黎行去既狼人殺

訓未

就

訓唔著

日日淨飲水FEEL到個人COWB左

日日飲汽水仲cowb

個個未訓都夠打多兩鋪了

打未

真？

問你大佬

@大家姐

km槍未

訓啦on9

紅豆都話訓

番工

唔洗訓做廢青幾好

你=紅豆

尖咀間龍門點解好似大咗咁多

食個食屎狗早餐再番工真是牛b死了

龍門啲炒強幾牛b

你又貢早？ 番工

法國連腎好廢 連連貓都升級左 但連腎都係得三隻

大家組又開Pr post

7巨斬我啦

???

你成日煽風點火

好多 已完全封鎖該用户

腎

PR拉

今日又有100000000000000%

根本就訂唔撚到

想G

日日訓3，4個就返工

就黎死

好快死

豆爺一直在玩命

死前煮左隻貓先

個蒸雞舊舊都係骨

不嬲唔訓返工

今晚都係早d訓算

應該一收工就訓到第二朝

不嬲都唔返工

棋未

訂唔撚到 唔想做人了

樓下中武肺

閘住反彈無回頭

米米校服私影

起身拎刀搵腎

見到廁

你點見到的

腎黎

你來的

一抽

還我血汁錢呀

唔好斬住
今晚有拜

你俾錢我買？

payme 200比你

索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗索尼我屌你老母食屎狗

正
拎去買菜刀

我轉數快1000比你 買把靚啲

升級豬肉刀

我要PS5呀屌你老木

斬呢位 已完全封鎖該用户 就好
唔好斬我

日本警視廳於18日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於9月18日預售的家庭遊戲機PS5。不過從早上就在Sony官網預約的父親，卻買回了別的遊戲機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早開電腦到底去預了什麼約，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

玩XBOX了

只知道感覺失了蹤

電KM訓到隻G咁

Mk

我的PS5在哪裡

經過一些秋與冬

7巨帶賢去台灣 2個去1個返

冇PS5唔撈了
一陣就入老細房打佢一身然後執野走

2個去 冇人返

做台灣人?

半個腎仔返香港

4份1個

1Q題

你不嬲廢青邊有老細

人肉腎仔包

腎肉流心月餅

敢達

雙腎白蓮蓉

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

第一日搶唔到PS5個人已經勁唔舒服
唔明7巨點忍到咁多年都冇PS4既感覺

認真問 一開始買除咗威小小仲有咩特別
D驚唔是ps4都玩到咩

個問題咁ON9點答好

唔g 可能我唔是死忠

點解上網個個都話出第一水係傻閪 但而家多人搶到仆街

炒家

冇人要邊有得炒

D人窮唔捨得買係要搵個藉口比自己

咁實有人想威威第一水嘅

撈鋪某巴打

個個單單打打嘴廁神

大家組真係pr acc黎 是但開個龍門po都就成千正皮

屌你老母

系

買3090要換埋u板 哭能左

你大把錢

佢csgo都買唔起 講經

佢肉酸

你新iphone都買唔起 講經

肉酸係另一位會然

買唔到PS5 要遊行了

如果比我買到PS5就5反政府了

廁痴左線 我=走先

趕唔到架巴士

抵

樓上HIV

收工

全撈PO最25係冰個

係 已完全封鎖該用户

ps5推出了 陳同巨仍未擁有過一部playstation

Ps1點都有掛

呢個有

我得部PS1

炸彈人仲好玩la

你比我試玩下

西瓜人

我都係

訂到PS5既都係漢奸 賣國賊

中國無得賣 實炒

中國無 香港都唔應該有

屌你老母youtube係咁推薦ps5 d片比我把撚咩
都訂唔閪到 你老味臭西

demon soul

想買咪拎兩皮出黎囉

唔夠馬會資助

3個c9黎上層坐
我=999

你一個坐2個位 驚乜

隻耳仔頂唔順
戴耳機聽歌先

開最大音量播榮光

炸彈人係幾好玩 有隻死左仲可以係場邊炸鳩人

我係買個隻

7巨有一次機會可以玩炸彈人

正
射DIU英雄傳呢有無玩過

就係收文識請帖個次

你買唔到PS5唔洗咁架WOR==

屌你老味呢鋪一定要洗眼
個肥婆著窄身小背心瑜珈褲係我面前行
啲肥肉一舊一舊必哂出黎

俾晒暗示 識做啦
落定一枝美極

屌真係呀
肥，唔撚緊要 可以著大碼衫遮佢
但佢咁撚著成個米芝連車胎人咁款
最重要個petpet 鬆泡泡咁

[突發] [熟女] 知名人妻著性感小背心係山頂做野外運動

ak場有第二高frag
今次真係鷹了

唔台就收返埋啦屌你老味

我岩岩撐你wor

屌得好

OK 收返 5好意思

11259

唔台就收返埋啦

台未 槍未

我冇斬你wor

有無手足開台睇7CHING打槍

打完啦

咁快完點升鷹

7點35 廣州支恩淘寶 10000000%

有公主手足抽到PS5

你都抽到性病

又25

冇斬你算係咁了

站得太久 等七點輸光至走 每注飛起碼三百 完全沒有顫抖 放假那段時侯 賭QT都感覺不夠 佢臨場起飛跟買盡摳 完埸時又拍心口 人工太少 出手至更大 連爸媽都不理解 赢咗粒糖 又輸間廠 連乞衣都瘀我失敗 自尊心都可以出賣
前女友去借亦無壞 連飯錢都輸掉瞓在長街
依然未覺最壞 求得到手 一pair煙加三隻九 拿楝樓出去抵押 祈望赢盡夠抖 過往最壞時候 等三點開波我輸夠 佢回轉失波起腳被救 完埸時就跳窗口 户口無錢 張所有變賣 又開庒真的無解 全都輸光又去借貸 連仔女都走晒失敗 自尊心都可以出賣 求老友接濟亦無壞 連份工都輸掉瞓在長街 依然未覺最壞 奇蹟太少 公九我最大 但庒家三公無解 讀書可得 全個世界 做賭仔一生也失敗 自尊心都可以出賣 前女友去借亦無壞 連廿蚊都輸掉瞓在長街 依然未覺最壞 捱麵包哽三日再任人踩 慳埋亦都輸晒

三百就收返埋

好串

點樣

開膛手.肯尼

食咩好

巨血饅頭

點食的

春

PS5

我夠冇 屌咩姐

PS4

7巨仲係玩緊SWITCH 人生贏家

PS1

真係強捲黎

蛋捲黎

你點知的

你知我知

文識黎 無聊得制釣下狗公

我唔撚信 佢寫到話同我3Km距離

咁我公開處決文識

黎左香港嘛

你屋企近雞竇

蛋捲隻眼右下有粒墨 個位又一樣

強捲唔做G點養文識

用強捲相呃文識錢

文識唔做G點養蛋捲

有冇師兄知道玩韓服用咩vpn順？
用過surfshark 但都係成200幾300ping

會窮

比文識like左我tinder 酒仙=.=

wtfast

米DIN啦
我唔玩tinder

系 剩係玩姊姊

無玩傾下計姐

R痕姐

文識JJ痕

佢邊有唔痕過

我都想屌下PS5個散熱孔

假蛋捲同我講你好 點答好

講定你有點數卡

問佢介唔介意有性病既男人

一野踢爆佢算啦 哂時間=.=

福建強捲

蛋捲不嬲都系中國人

拎去用 唔洗多謝我

你錯過左用點數屌強捲既機會

話唔定真強捲黎

呢啲機會讓比文識

話唔定強捲真係福建人

系 變左免費屌

唔見左文識

個個都係到詆毁蛋捲

來到香港工作 又中

呢鋪撐文音

你貼上黎

25喊捉25

迫害 走先

玩到咁上下SD條LINK比佢

一直播見到強捲真係玩緊Tinder

問下佢係咪有開台 話自己成日睇佢台

問佢係咪同一個醫生整

笑撚到我

係蛋捲個fb搵到佢2張profile

問佢點睇港毒

5538幫7巨出返啖氣

話左真架啦

唔怪之得冇覆我 打緊撈

有白3仲玩天打

文識有強捲都姊姊啦

前排撚完啲點數雞冇玩啦 一直都冇收到like 係岩岩先有個假強捲like我

白3哭能左

落眼淚

5好笑

佢知我點解玩 唔係真係識女 根本冇可能識到 入面啲人好多牛鬼蛇神

真

十個牛鬼蛇神 食到一個就夠

一個都唔會有 信我

比錢做vip啦

前幾日第一次用交友app約左出黎......直頭係一場惡夢

我同7巨都係冇PS既同志了 一齊SWITCH劈龍

鳩痕到極點

有肉地唔岩不如比我

玩返ps4 mhw仲好啦
雖然我冇

街市咪有

出埋黑龍都冇新野啦

我sd左條link話我睇緊蛋捲直播 佢突然輸入緊變冇輸入 之後我屌鳩佢係大陸騙子 Nmsl 順便檢舉埋佢

咁懞 有新野都唔知劈緊咩

好過冇

假相唔走抵死

著到咁彈琴為咩

俾你睇

44318

55衫白

45120

有冇人見到我部ps5

比我隻貓拎黎訓

想睇巨電槍

你一齊玩先

佩佩

搶

新武器 但太懞睇唔到

冇人 話事

My new android

IOS 14可以搬撚走LOCK SCREEN個鐘未

唔敢升住
升左個啲好自為之

好幸運

文音5見左

我都搵唔到姊姊

切耳西VS利

股神又賺錢

切唔耳切耳好

撈鋪股神都入左AMD 都話AMD YES

利

我勸他們不要買PS5 格仔已足夠

利利

ar

ARAR

一拳斬爆你

有股神冇窮人

馬會先係

@11254

米米開台沒人講

十皮一部PS5未

德乙之王 漢堡

唔好再害人了

要入手了

漢堡勁撚廢 直接買對家win

呢樣真 放邊個都遮能住個樣

老屎b

G -1

aa-1
有文識有姊姊

又想害人?

擺明

沒有ps5 怎敢說心事

咪有

牙COW

熊熊流出無人講?

冇

屌你老木?

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

唔sick

@豆豆 amongus 未 見到你係X緊台

首先我係一個分析師,分析7ss已經有十年經驗,我同果D鳩UP分析師唔同,我唔係淨係睇大數據
我係每一個7ss既行為都會深入研究既人黎

我是憤怒

我是話事

熊熊吹喇叭

沒人睇 講經

?????????????????????????????

你唔係人

佢係259

我=100 IQ

話了吧

55

佩佩豬

再話

waaaa

話

屌你老味整路陣瀝青味想劏

Yuu Chu Chu

佩佩屙尿示意圖

事

wa了

c了

玩未 L4D

好大7ss

我d眼淚

龍門有咩可以放入口

Is 利申米八

個介面想逼死我地廢機用家

你炒股搵咁多仲用廢機?

唔能洗錢咩

今年大順年WO,牛市邊個唔識賺?

熊熊

好波好技術
幸福賓周

連LOL都想逼死我

是 快點

不要!

想點

想我完全封鎖埋你?

All bot

Is

@文識

格仔獵人未

出左先

虎哥睇SF未

同女朋友都拍咗拖年半，扑過唔少次，
但佢成日都話我滿足唔到佢，
呢排佢係咁話想試新嘢玩，話上網叫條仔嚟同我哋玩3P,
仲話成日幻想俾兩個男人屌好刺激，求我應承佢，
我份人就無乜主見嘅，俾佢講多兩講就同意咗。

結果佢琴晚約咗條仔上嚟我哋屋企，
一開門就係咁讚佢又靚仔又高大，又叫我唔洗太緊張，
條仔一入到嚟就係咁摸我碌鳩同屎忽，
我都好配合咁係到同佢打茄輪，
我女朋友就企係隔離唔知做咩好。

跟住我就叫我女朋友唔好企係到成碌木咁，
叫佢除衫褲開始玩，
到佢除完衫褲之後去咗一去廁所，
我哋已經入咗房埋緊牙。

我女朋友入到佢間房見我係張床到俾佢一路屌一路淫叫，
兩個人啲衫褲已經除到成地都係，
我女朋友行過去想摸下我碌鳩，
點知個男嘅一手推開我女朋友話「行開啲啦屌你老母」
佢應該平時有做開gym好大力，一推推到佢跌咗落床攤咗係地下。
我見到咁乜都無講，淨係叫佢係隔離自摸先。

佢坐咗係床邊望住我哋扑嘢，下on99咁望住我地。
過咗半粒鐘，我哋已經連續搞咗幾個姿勢，
我地仲要互射兩次，
我女朋友企起身同我地講好悶，我同我女朋友講：

「咁無癮㗎你，一係你走啦唔好破壞個氣氛。」

跟住佢就行咗出房出廳坐低，我嘅淫叫聲大到成間屋都聽到，仲係咁話個男嘅好勁，成世人都未試過咁high，
我女朋友就拍門話要出去，
我哋聽到之後淨係喺到大笑，之後繼續扑嘢無應到佢。

岩岩女朋友whatsapp我話想分手，點算好？

7SS&文識&姊姊

is

行開啲啦屌你老母

文識一入到嚟就係咁摸我碌鳩同屎忽，
我都好配合咁係到同佢打茄輪

Y U U

文識推開姊姊講 行開啲啦屌你老母

文識推開7巨講 行開啲啦屌你老母

等我仲以為你最唔25

係文識講 唔係我

00後巴士迷用5萬買退役巴士收藏：砌凳樂趣大過拍拖！翻新退役巴士座椅做電腦椅已賣出過百張

巴膠定鐵膠勁d

撈膠

網絡降頭一直都係到分化緊成個社會 腐蝕香港人意志

2係咪講緊7巨

美國電腦處理器生產商AMD說，已獲得對中國電訊設備商華為供貨的許可證，預計公司業務不會因為美國的「華為禁令」，而受到重大影響。

力狗最愛

捉到

騎住佩佩去劈龍

5皮野買巴士收藏

當啲龍係文識咁劈

希望有粒粒龍劈

d粒粒起格

Minecraft咁方型粒粒

52571

7巨

ON9力狗屌你老母

成長等於需要放手

成長等於不要獻醜 成長等於需要放手
難以避免事過境遷 轉身一切已沒有

我買了一皮曼魚

NIKO是咪要走了

49000

今日個post好安靜
文音唔見左

癲軒 vdb後備
垃圾右閘無綠木出廢龍 你買埋我個份

WAC

49000 100000000000000000000000000%

跳樓先

玩留

法國你係文識黨羽
成日針對7ss

呢到好大風

屌你老味

笑閪?

幫你砍死文識

咁惡死

笑7巨=支持文識

槍又冇AK 撈又冇鑽石 錢又俾手足呃哂 西瓜仲俾人著埋
都係買定包炭先

duo++

等我有未活躍先

AMONG US 又有外掛
大陸狗真係

炭都俾人買哂

水晶宮你教我點輸

曼魚

今日贏既全部推晒落49000到

幫嗌反杯

垃圾陣+費sir睇波 拜仁上身都沒計

傻閪獌

等12M

so9 hea撚到 唔想贏

80'+返黎睇vdb

來 左邊跟我一起畫個龍

文音唔見左

正

1-3

懷疑開錯盤 曼聯受讓1.25先岩

曼

阿

連迪魯夫

56k?

去邊黎 深夜先上水

Sick ball

有冇AR播

Ok dc

我買了十皮AR

GING

ARARARARARAARARARARARR

輕鬆

冇台

唔睇了

D台妹真係5懲罰下5得

又死多兩件

咁都係死一件

碌落D仲有件

下面

我都跌白金 2020真係好邪...

乜水
Anyway 日日都有人死架啦
我聽日都死

終於有返D好消息

幾黑心 不過真

都幾25

成班爆肝打poe

請49000一定要再空難

Wac

完美wac

What are the rules in this game?

kill the enemy and take their nexus

@98 on pad未

力狗與腎

電王訓未

好嬲好嬲

冇得刷時女 嬲左